[支爆]中國經濟正式走向大衰退了

轉自fb:

中國經濟正式走向大衰退了。這幾天爬了好幾篇報導，我很感慨。自食業果，不是不報。

中國內政真的比表面上看起來要更嚴峻，不僅經濟成長趨緩、人民不敢花錢，紛紛把錢存銀行，更不出國；中美貿易戰中，中國最後同意跟美國購買500億美元農產品，但中國官媒根本避重就輕不報導。

我一直很疑惑，中國一直看美國不爽，怎麼轉頭就去跟美國買了1.05萬噸的豬肉？現在又要買500億美元（關稅驚人）的農產品？自己種不就好了？有骨氣就不要吃？

但就因為辦不到，所以再貴也要買。中國的土地是否真的糟糕到種出來的食物有毒？看起來那個答案是——沒錯。

十年後，這還是一個經濟強國嗎？不只食物，會不會連水和空氣都需要進口？

還有另外一個問題——不是所有的中國人民都負擔得起進口糧食。很多人在找更便宜的食物，因為中國自己的各種成本在增加，人民生活沒有以前那麼容易了。中國昔日最繁榮的鄭州，號稱人人存款破千萬，目前全區債務驚人的高築；中國官媒自己講，中國經濟正陷入大衰退，因為最發達的地區企業利潤在暴跌了。

最新數據顯示，今年1至8月，北京、上海、廣東等最發達地區的工業企業利潤，罕見出現雙位數下跌。

原因是中美貿易戰開打後，外資大量撤離，對中國最發達地區造成重創。有400家美資企業宣布撤離中國；有六成日本企業已經從中國轉往其它國家或正在撤離中；剩下四成則正在部署如何撤資。

這還只是其中一部分而已，且不論台商至少撤走六千億以上的資金，最誇張的是，連中國部分企業自己都撤出中國，轉往印度、越南、印尼等地發展。

因為中國人力不再低廉是鐵的事實，連中國自己的中小企業主都承認並且往其他國家發展。

當政策毒化著土地、空氣，未來會不會人人需要看病，勞動人口還會那麼強嗎？守不住健康，如何談其他發展？但是這些，是缺乏遠見、不尊重智慧財產權（原創）的中國政府最眼盲的地方。

中國政府不尊重人的價值，這決定競爭力無法走長久永續。

可以讓新疆人站在牢房中死、讓香港人紛紛投海死，不聽話就是死，怎麼會尊重自己的土地、自己的水源？怎麼會敬畏生養自己的自然？他們文化革命連自己的親爺爺都可以鬥掉，讓自己的親人去死，這麼創傷症候群的掌權者，我覺得自爆只是時間早晚。

毒化土地，是在毒化自己。

你不得不用更高的錢去跟國外買你的民生用品，是的，是買你的「民生用品」，買你的日常所需。

因為國外是民主制度，國外會尊重人，尊重人的地方自然會尊重土地、動物、樹木，這是一個裙帶關係。這是中國自己辦不到的——一個愛的態度。

有一個上海年輕人跟我們說，上海的河流是髒的，空氣也是髒的，他剛畢業買房，他的月薪是一萬人民幣，每個月交房貸和利息，要交九千人民幣，所以一個月吃飯錢加上雜支只能是一千元人民幣。

「外面總是說中國經濟多好，但我不知道我們哪好？水是髒的，不能喝，空氣是髒的，但必須吸，交了房貸後，我沒有什麼錢可以生活，我不知道錢都誰給賺走了。」他跟我們這樣說。

NBA抵制說不看，只因為火箭隊經理莫雷發文挺香港，但昨日上海NBA賽事還是坐滿滿；

灌籃高手作者井上雄彥被中國網友肉搜還揚言要抵制他，只因為井上雄彥按讚支持香港爭民主的議員的發文；

這都只是雞毛蒜皮的超級小事，真正的大事是這些沒有被大肆報導的消息：中國內政正在崩了，而且隨著中美貿易戰，崩的很可怕。

中國經濟繼續崩下去，武力鎮壓並殺害香港、新疆人，遲早要後繼無力。惡夢是會中止的，請你們要等到它。

昨天看報導，香港的進口催淚彈用完了，目前要改用中國製的，引爆時間更短，持續時間更短就會熄滅，我覺得是一個sign。

就有網友說，中國製的？可能在投出去以前就會自爆！

是啊，一直在害人、種惡業，真的會自爆。

願中國領導階層，早日覺悟，收手吧！暴力沒有辦法讓心裡開出花，這樣治理人民，長遠下來是行不通的。

勝利署光

十年二十年之後

唔洗咁耐

4-5年左右啦

估唔到有生之年見到中國瓦解
真係死而無憾

我都想支爆 但支爆中國實發窮惡殺人

堅，今次中共得確係大獲過90年代泡沫經濟嘅日本，日本可以捱過呢30年係因為佢係民選國家，全國一同承擔個國家，同強勁嘅工業，科研能力！
中共呢，一爆個泡會崩潰式經濟爆破！飯都無得食，人人預資產，通課澎脹，神仙都救唔到！

支爆

天滅中共 暴政必亡
享壽七十 沒有七一

大膽估計三年收皮 睇誠哥去向就明

願誠哥歸香港

有幸見證支爆

推

twitter都大把野睇

其實係真
話說新會有親戚服農
之前風災破壞哂佢地啲財產都唔計
早幾年已經開始種唔到陳皮果
依家連啲普通瓜瓜菜菜都種唔到
依家佢地生活好難過 上面一個二個冇錢搵

第十二年睇呢D標題

燈夠未？

傻既，中共破產緊學冰島咁鎖國掠水啦

寫得好，推。

之前中國咁窮，點解好似一夜致富咁，大陸d錢其實邊度黎？

飛機文feel10年前都有睇過類似既文。十年後又係睇番呢d文。再過多十年都應該會有呢d文睇。究竟幾時會成真

美國剪羊毛了，養肥你係時候收割

支爆左 大把女人去東莞做雞啦
都唔明班廢老廢中點解唔支持

十二年前仲有香港呢條大水喉射住
宜家佢自己閂自己水喉
真係好快會渴死

08聽到而家，爆咗再講

財經白痴一問
如果經濟差到咁 點解國企紅籌仲唔跌？
內地可以禁沽，但香港無得禁啦
H指都仲有得回升

我好想佢爆，但我都有香港要同佢攬炒嘅覺悟

中共高官從來唔驚美國加稅, 因為呢頭加完, 佢地係外國又會拎得返.
變相左手交右手.

但有一樣野要注意, 就係一加稅,外資見冇$ 賺就會撤,
中共最頭痛既係唔加稅後經濟差, 而係外資一走, 最少有8000萬人無做野,
國企根本容納唔到呢班人, 咁8000萬人冇野做,會發生咩事, 可以FF 下

雖然成日聽，但呢次好似真係好大獲
因為其實最易睇到支爆睇走資速度都睇到下
你見以前邊有咁大規模，爆唔爆我唔知 但支那今次一定唔好受
隨時死埋都唔出奇

清算林鄭, 警蛆近了

仆街啦
準備黎多次偷渡潮

幾驚look到最低見到燒山個名

Source?

飛機文有乜好推?

樓主自己打

無乜數據支持...鳩吹連登仔都識啦

冇用，死了7億重有7億，有排食

你有興趣，介紹你去YouTube 睇一個叫經濟冷眼嘅財經分析師嘅片，睇完你就明中共嘅經濟結構，外匯儲備問題幾撚咁獲。
爆係一定，問題係一爆即破，定慢慢泄氣咁慢慢死

On9, 支共可以印銀紙

如果係大紀元呢

一發窮惡基本上打硬仗
搶錢搶糧搶女人

無source，聽住先
唔好鬆懈

好跣

到時帶一罐午餐肉上去屌晒全場d女都仲得
仲要個個16 20歲比屋企推出黎做雞換糧食

係得共畜自己唔知，可以富強係靠外面比錢，自己出產係外地跟本揾唔倒錢。

雖然等咗好耐，但一旦成真一定去黃店擺返十圍八圍賀佢老尾。

Source link?

所以自制事端才有維穩才有借口輸錢北上

其實前日義士rider kick同割狗頸兩套片傳返大陸，中共等於中兩個原子彈！

燒生：中國可以破蘇聯73年紀錄

我估2020中國瓦解

留名睇d底層被洗腦支那爆左都要護旗

係爆就快撚D

爆得越快越好 好期待

講真，中美貿易戰係令好多中資外資搬廠，但唔等如佢地賺唔到錢會爆

快啲好唔好

雖然支爆講咗好耐 但我依然相信

連中國部分企業自己都撤出中國

笑撚死
避得去邊
避到最後咪又係要回血劍

之前關口大陸海關殺氣騰騰一半以上香港人都被查電話，結果嚇驚咗好多香港人唔敢上去玩，搞到深圳好多餐廳、娛樂場所叫晒救命，所以依家關口放鬆晒無再亂黎

啲錢放入銀行都無用
都攞唔返出黎

支爆時香港個關口日日要頂住班喪屍

中囯人有食草生存絕技

講左20年啦

由農轉工
十幾億人既生產力䆁放二十年

大陸人均只係中等收入國家
人多而已

況且人民幣並唔係自由對換，紙上富貴

支那唔會俾呢8000萬人出到聲
殺！
毛魔當年害死既人都係8000萬

一黎呢d野唔會係股價即刻反映
二黎佢可以巧妙咁隱藏d唔好既野 投資者睇唔到 唔會假設佢有問題

無用啦，依家除咗藍絲同港豬之後根本無人會想上去消費
澳門我都要諗諗先

<連燈仔的一生>
後生：支爆一聲除舊歲
中年：北望支爆又一年
老年：支爆無忘告乃翁

屌，講咗好多年，希望中一次喇

係呀雜種都移民咗去澳洲好耐啦

個女又去咗美國

真的在支爆，7-8已經有講，不過大家唔係好信，頭先明居正出新片，瓦解一個共產政權，歷史上最快12日，所以推翻中共，絕對唔係難事

吹水文

快，唔好停落黎

屌咪就係 數字又冇 reference又冇 都冇撚fc過就咁鳩吹作文咩

冇睇蕭生咩，蕭生話：中共過到73週年
睇黎支國都差唔多啦

fb 未必可信
大家繼續努力

唔緊要啦 我地睇唔到都希望子孫睇到

快點支爆

共慘黨表示 清洗窮人咪無窮人囉

印得太多會惡性通貨膨脹

高登年代財經台有條友叫支爆兄
日日報支爆新聞

人面不知何處
綠水依舊東流

其實點解以前支共又唔洗同美帝買咁多農產？

愚公移山咩

係咪可以話唔到最後唔畀人知
所以知道好多野嗰啲人就知道同承受晒一切
除非佢變到頂唔住

一定要親眼見到呢一刻

最重點係日本全面投美，美國咪有得日本印錢，咩事都冇，中國反美會點

印銀纸
但印銀纸會做成通貨膨脹，所以中共將個泡沫引流去房地產，因為不動產先可以將d 泡鎖住，減低流動性
但房地產冇可能只升不跌，當年日本一爆蕭條到家陣，中國一定會步後塵，若然未報時晨未到啫

年年都係咁寫

子曰：朝聞道，夕可死矣
如果真係睇到中共滅亡
我都唔介意一樣

係先好，講左咁多年

爆未姐 日日都話爆
快d啦 等到好心急呀

中國成日講軟著陸唔好硬著陸
即係咩，即係一定會著陸
著陸代表咩先

支爆都講左咁多年

內地係共產中文!!!係中國啊!!!!!!!!!!!

人仔唔可以用嚟買石油糧食等等進口貨，全部美金交易

如果我有生之年都睇唔到支爆 我唔會生仔

前排睇文章好似話日本其實係悶聲發大財?
姐係冇人地講既咁窮

但其實中國唔係又話同美國傾唔成 唔買美國啲嘢食啦咩

篇文好飛機文.......

source?

中國內政真的比表面上看起來要更嚴峻，不僅經濟成長趨緩、人民不敢花錢，紛紛把錢存銀行，更不出國；

同捐錢俾共產黨有撚分別咩
係wechat pay俾多幾個數字你
你班賤民又打晒飛機話中國用電子支付好先進
啲錢都唔知去撚晒邊度
到時真係食樹皮

個人相信支爆係遲早嘅事因為佢下下見步行步一時直衝一時急停，已經玩死左唔少人
但講真唔好期望支爆係呢一兩年嘅事
有排捱 要做好心理準備
利申 九龍蕭若元

高官點喺外國拎返？

唔好圍爐打飛機
同中國出兵打台灣一樣, 爆先再講啦
做實事, 要行動!!!

都太耐啦 香港人好慘

其實東歐嗰堆共產國家喺前蘇聯倒台之後轉為自由經濟國家
佢哋個經濟都係快速增長，根本係自然現像

in 誠哥，we trust

唔一定
某d新既電子產品性價比好高（大彊等）
因為新產品外國牌子無咩技術累積，起跑缐差唔多
小米隻電動scooter係外國好 hit， scooter 共享公司Bird都係用小米隻M365

蕭生發動左技能話貿易戰中國今次大勝 離勝利不遠

一定搵香港墊屍底

五好FF

支爆啦 話時話張清朝債券呢

你估用20年既時間真係追到西方國家既水平咩

一路都重污染 破壞氣候 生態環境 黎 換取20年既高速發展

依家伴隨住既問題浮曬出黎 就黎連清新既空氣都無埋

飛機文feel
增速會愈黎愈慢係事實，樓價不可能再升，人民幣匯價仲會下跌

其實好睇下屆美國選到咩人做總統
如果係民主自由道德撚
咁支共就真係得返2-3年命

如果係利益撚
支共就有抖氣既空間

因為支爆最主要原因都係美帝個班打壓

香港個4千億外匯冇硬

所以一定要等，也只能在等，等呢個魔鬼自己壓死自己，要一個獨裁政權倒台，只能等他沒錢可用的時大*候。

以前講我唔信
而家講我信
你老味阿里巴巴都會退休
真係唔到我唔信

解決提出問題的人就沒問題了

委內瑞拉

支持支爆

有生之年見到支爆係我願望

簡體字唱好，大家明咩事啦

日本福島核電廠漏輻射
當時既香港同大陸都有笑日本要食唔知幾多年先食晒d輻射
其實大陸既霧霾都係輻射 只係大陸狗唔願意面對
仲有個網球定足球既去大陸打職業 見到輻射霧霾嚇到返老家
大量外資走 環境 政治 好多因素
但好明顯係見唔到大陸前景
簡單D講 日日比你食霧霾 叫人點住

日本頂級發達國家黎

空氣污染同水污染都咁嚴重唔理
淨係同人講經濟幾好國家幾偉大
從來都報喜不報憂
人民愈黎愈自大 用愛國名義為所欲為
應該唔止經濟會衰退

碧桂園 恆大就快爆啦

屌，佢死你都未死啦
大吉利事

打下J對身體有益 無妨
快L爆啦!

中國不好，香港就會好。
試諗下全國鎖國只開香港
返返以前咁

係既話，死去既手足可以死得眼閉

頂住

要不是香港人你們支那早就完蛋了.jpg

爆左十五年未

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

人仔只有中國用，外國唔承認，外國全部淨係承認美金，所以香港對中國咁緊要，係唯一對外窗口，但咁多年來，相信中共已用垃圾人仔淘空香港富房。

飛機文
但好多都唔係齋噏

支爆-》香港外匯儲備被中國淘空-》聯繫匯率失守-》港元變廢紙

結論：多錢搞離岸戶口，少錢手持美元現金，保平安

日日大陸都爆緊獲
早排就斷橋
今日就工廠大爆炸
日日大陸都出緊事

因為起唔到機

香港幫你加速啦，5年內爆

你走少少都俾人請飲咖啡

日本人民質素高
文化吸引外國人
最重要人地冇14億人咁多

文化人材中國唔係冇，係自己敗晒佢咁解

吹太大

緊係轉移資產到香港再迫香港獨立，成立親中政權

支爆點會整死香港，大家應該鬥快搶香港控制權歸自己至係

日本係因為90年代俾美國搞到經濟爆破 到依家日圓都係俾美元舞上舞下

但單純以國家 軟同硬實力黎講 係亞洲 無人好得過佢

日本係聰明在 係經濟爆破之後 意識到 做唔到世界一哥 做個亞洲一哥 都係好事 認左美國做大佬 萬事有商量

土共就係想同老美爭做世界一哥 不過注定失敗 行日本條舊路

1月-8月？ 中美貿易戰？ 不是最近幾個月才開打嗎？

胡撚塗傳內部問狗雜種中共唔知出年仲响唔响度，你班連登仔咁樂觀

四千億可以見到支爆真係抵.
反正錢可以再搵過.

政府高價收地已經有班人發左達，再將塊地起樓高價賣返出塊
但我覺得好奇怪，近年落成既樓密度，樓層高度同香港參唔多，大陸咁多地根本唔需要好似香港咁

咪就係
交稅係交比美國政府
唔通搶劫美國政府？

近期成日睇報紙
財妓成日吹奏內需
尤其李寧、安踏呢類二流體育牌子
但問題係, 我去過深圳同廣州

基本上呢類一線城市好少會見到呢堆鋪
反而Adidas Nike Outlet就大撚把
試過南寧、梧州同埋麗江呢類經濟較落後地區就見唔少

老實講, 有錢嘅買後者都唔買前者喇
真係膠都廢事俾

Not enough

個樓價假架
邊有咁勁需求
上面大把樓仲吉左係度

拉

唔會咁快

可能今次輸出革命真係WORK 因為有經濟差助攻

Who said that?

你唔會係燒山啲fd架可？

新會出左名陳皮之都
如果真係咁樣, 陳皮應該貴左

話時話, 我聽澳門朋友講
住澳門嘅新會人好鍾意街邊曬陳皮

爆到未

香港唔應該只甘於"中間人"角色
應該更著重文化同服務產業輸出全球

唔好自滿

燒山開左大技啦 無人阻止到

飛機文 不推文回覆

好多喎
開廠、外貿、地產、金融、基建
都係呢堆架喇

鳩up都上熱門

買得既人都信中國唔會收皮，咁點會沽

誠哥三年後仲係咪在生都成問題

神早無左啦

已經唔想睇
肯爆未姐

屌, d財妓仲話內房物管好好搵喎

支共一定會搶香港個4千億外匯救咗自己先，所以先搞啲咩大嶼山填海
民間可能就會走資落嚟香港，好似當年解放前上海佬走難落嚟香港，但依家香港都赤化所以未必一樣會係咁

日本爆 唔可以怪哂美國

push

10年後仲見呢啲on9飛機文

赤共連亞洲一哥都做唔到

都係既 槍打出頭鳥

我唔要飛機文
我要真支爆文

天滅中共

佢講左啲咩？

好早之前 土共要話唔知202幾年 同美國平排呀嗎

因為國企有補貼同政策扶持, 唔多受市場影響
簡單講, 即係堅離地

推10年前既飛機文
都唔推大遊行post

多謝雜種呢個淨係識權鬥而唔識治國既垃圾加速支爆進程~

中共計國力係亞洲一哥啊
係軟實力唔得

又支爆
真係冇期待 爆左先慶祝
廢事比假希望自己

2023

仲有6舊水人仔

你咪追囉
仆街唔好喊

第一呢d經濟學上叫lag或者Rigidity
第二 會計上嘅古惑野

好耐之前已經由made in china
變左好多做made in Vietnam 等等啦
大家放長雙眼睇支爆

買香港d收息股好過

大陸仔依家仲笑人日本窮，真係阿晒搞笑，日本30年黎衰左獲金，都可以企係依家第三大經濟體，人均50000幾美金gdp, 大量出口賺到外匯收入，科研產品無可替代！

當年蘇聯都係一晚之間解體

每隔幾個月就睇一次呢啲文

喺度笑篇文嘅人究竟係咪生活喺平行時空？

冇source冇fact check
唔該各位小心求證
否則我地只會淪為藍屍

傻啦人哋冰島破產之後搞旅遊業搞到風生水起
我支破產之後除咗窮人之外仲有咩剩

鄉下大灣區 ，聽講好多地都種唔到菜
重金屬污染太嚴重

斷估唔會自己封死自己個逃生門掛

不是， 人仔真的有用，只是比不上美金。支共只要支付到要兌換美金，佢可以勁印，支付唔到時要 外匯管制 先有啲問題但都唔係好大問題呀 因為債仔惡個債主

貪污，吸人民血

01年嘅書

Lm 睇支爆
希望有生之年睇到

赤共個隻所謂一哥無論係人均科技文化道德禮儀體制邊一樣有得同當年日本個隻一哥比？ 只係得軍事係比較強

我看國內豬肉供應問題是結構性的。

左膠呢

中國一定不會支爆丶一定不會！
（燈）

中國經濟正式走向大衰退了。這幾天爬了好幾篇報導，我很感慨。自食業果，不是不報。

中國內政真的比表面上看起來要更嚴峻，不僅經濟成長趨緩、人民不敢花錢，紛紛把錢存銀行，更不出國；中美貿易戰中，中國最後同意跟美國購買500億美元農產品，但中國官媒根本避重就輕不報導。

▶️中國同意採購美國農產品，陸媒報導避重就輕

我一直很疑惑，中國一直看美國不爽，怎麼轉頭就去跟美國買了1.05萬噸的豬肉？現在又要買500億美元（關稅驚人）的農產品？自己種不就好了？有骨氣就不要吃？

但就因為辦不到，所以再貴也要買。中國的土地是否真的糟糕到種出來的食物有毒？看起來那個答案是——沒錯。

十年後，這還是一個經濟強國嗎？不只食物，會不會連水和空氣都需要進口？

還有另外一個問題——不是所有的中國人民都負擔得起進口糧食。很多人在找更便宜的食物，因為中國自己的各種成本在增加，人民生活沒有以前那麼容易了。中國昔日最繁榮的鄭州，號稱人人存款破千萬，目前全區債務驚人的高築；中國官媒自己講，中國經濟正陷入大衰退，因為最發達的地區企業利潤在暴跌了。

最新數據顯示，今年1至8月，北京、上海、廣東等最發達地區的工業企業利潤，罕見出現雙位數下跌。

原因是中美貿易戰開打後，外資大量撤離，對中國最發達地區造成重創。有400家美資企業宣布撤離中國；有六成日本企業已經從中國轉往其它國家或正在撤離中；剩下四成則正在部署如何撤資。

這還只是其中一部分而已，且不論台商至少撤走六千億以上的資金，最誇張的是，連中國部分企業自己都撤出中國，轉往印度、越南、印尼等地發展。

因為中國人力不再低廉是鐵的事實，連中國自己的中小企業主都承認並且往其他國家發展。

▶️大衰退來臨？中國最發達地區企業利潤暴跌

▶️中國經濟低迷，消費者捂緊錢包

當政策毒化著土地、空氣，未來會不會人人需要看病，勞動人口還會那麼強嗎？守不住健康，如何談其他發展？但是這些，是缺乏遠見、不尊重智慧財產權（原創）的中國政府最眼盲的地方。

中國政府不尊重人的價值，這決定競爭力無法走長久永續。

可以讓新疆人站在牢房中死、讓香港人紛紛投海死，不聽話就是死，怎麼會尊重自己的土地、自己的水源？怎麼會敬畏生養自己的自然？他們文化革命連自己的親爺爺都可以鬥掉，讓自己的親人去死，這麼創傷症候群的掌權者，我覺得自爆只是時間早晚。

毒化土地，是在毒化自己。

你不得不用更高的錢去跟國外買你的民生用品，是的，是買你的「民生用品」，買你的日常所需。

因為國外是民主制度，國外會尊重人，尊重人的地方自然會尊重土地、動物、樹木，這是一個裙帶關係。這是中國自己辦不到的——一個愛的態度。

有一個上海年輕人跟我們說，上海的河流是髒的，空氣也是髒的，他剛畢業買房，他的月薪是一萬人民幣，每個月交房貸和利息，要交九千人民幣，所以一個月吃飯錢加上雜支只能是一千元人民幣。

「外面總是說中國經濟多好，但我不知道我們哪好？水是髒的，不能喝，空氣是髒的，但必須吸，交了房貸後，我沒有什麼錢可以生活，我不知道錢都誰給賺走了。」他跟我們這樣說。

NBA抵制說不看，只因為火箭隊經理莫雷發文挺香港，但昨日上海NBA賽事還是坐滿滿；

灌籃高手作者井上雄彥被中國網友肉搜還揚言要抵制他，只因為井上雄彥按讚支持香港爭民主的議員的發文；

這都只是雞毛蒜皮的超級小事，真正的大事是這些沒有被大肆報導的消息：中國內政正在崩了，而且隨著中美貿易戰，崩的很可怕。

中國經濟繼續崩下去，武力鎮壓並殺害香港、新疆人，遲早要後繼無力。惡夢是會中止的，請你們要等到它。

昨天看報導，香港的進口催淚彈用完了，目前要改用中國製的，引爆時間更短，持續時間更短就會熄滅，我覺得是一個sign。

就有網友說，中國製的？可能在投出去以前就會自爆！

是啊，一直在害人、種惡業，真的會自爆。

願中國領導階層，早日覺悟，收手吧！暴力沒有辦法讓心裡開出花，這樣治理人民，長遠下來是行不通的。

赤共係有腦嘅就唔會搞到今時今日咁啦

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

都係果句，男女都好。
日日做尖

講得幾好 希望有生之年見到支爆

中學開始睇支爆睇到就30歲了

其實到依家我都唔明中國錢從那裹來的。

計侵略性同野心係

我都係
聽左10年有多

唔出奇

其實一個國家好難一直風生水起，每個國家點都會爆一次
歷史循環黎，支那只係還番之前既債，時晨未到姐

我預2-3年
假如trump連任

四邑當年係偷渡重災區
劉夢熊就係當地人

日本爆但係人民決定留底共渡難關
支那爆會點？

又燈

中國打勝貿易戰
中國過到73年

清新嘅空氣唔係一早冇咗喇咩？有霧霾同PM2.5

唔會啦
日本會俾人玩殘只因為佢係自由市場

支那無咁易爆，除非內部向外爆

聽趙博講, 深圳居民消費水平唔係最top果堆
多數去晒樓果度, 所以服務行業好依賴香港人
呢樣野都搞, 真係

其實大家見到班有錢人佔全國13億人幾多%
有幾多好似有少少錢, 其實層樓係借錢買返黎, 但完全無能力離開既人, 就只可以係裡面等死

Why?

10年邊有貿易戰
果時中共仲扮哂廢柴做世界工廠

謝認真回覆

炒陳皮好過炒金

打飛機文睇少啲
做下實事好過

放長雙眼

澳門唔係探朋友同埋搵返舊區d人情味搵鬼去
船飛又貴, 巴士又成迫到仆街

中國一旦經濟崩潰，就肯定周街都係農民搞事
經濟係大問題，但政治危機係更大問題

燒山

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

就黎要買支氣樽

一散就會內戰

爆未 睇左好多年

話就話 上邊洗費好平姐 但個問題係 你香港人平均 萬6蚊 港紙
上邊平均我諗都係5-6千人仔

都差仲一半

獨裁國家唔夠錢
咪直接殺左人民, 充公哂人民啲錢咪得囉

唔會支爆架啦
除非人民死哂

諗唔到走向民主國家會有幾強大

屌講咗好撚多年
幾時先爆 唔好再氹我

咪9發夢啦 好多國家包括美國都爭支那好多國債

銀行十居其九都係國企
d人醒嘅老早運晒出國俾匯豐渣打
有少少錢都俾晒投行睇實喇

希望係真

又係到打飛機

唔知好似睇過一幅圖，將來啲人個個出街會戴住防毒面罩，因為空氣有毒 而家雖然空氣差，但未至於有毒一吸就死，如果唔及時改變，將來真係會變成有毒都未定

雖然我信 但係好似有少少飛機文feel
有無實際數字或者圖表J下

國企全部都係要黨去科水先營運到落去

但係 佢有個問題就係 依家騰信 百度 呢d半開放企業 都被逼變埋黨企

咁你就知 真係無曬錢用 連本身半隻腳踏左出外國既企業 都要收返返黎

希望啦
香港唯一要贏真係靠支爆
如果唔係支共點都唔會放過我地

分久必合 合久必分

有幸睇到就支爆真榮幸

今年仲見到大量阿婆喺度曬皮

希望我有生之年可以睇到呢一日....
五大訴求, 缺一不可
永遠不原諒魔警!!!

not enough pls quicker

等左好耐
幾時先真爆

一個中國 一個香港 一個台灣 一個新彊 一個西藏 一個蒙古

我唔撚信咁簡單
一班土匪冇錢嘅時候會做咩
而且係一班有槍有核彈嘅土匪
btw 抗爭會繼續

10年前咪一樣有10年前既問題

我希望郭文貴唔洗由18樓跳落去la

其實燒山係玩膠定真係燈得咁緊要

唔當人民係人
社會主義洗腦大法剝削蟻民 讓小部份人富起來
一線城市富強了四五線城市嘅蟻民就一齊打飛機完全唔知自己嘅血比人壓榨緊
仲敢鬧李+x係吸血鬼拎住官媒新聞笑香港人住籠屋

有錢果班的確可以叫社會一哥
不過佢地係靠踐踏窮人上位

請問下巴打平時有無打飛機嘅習慣？

支那就快爆煲

因為支爆後，佢哋一樣冇錢，點叫雞？

日本係投降輸一半，美帝保佢石油糧食入口無憂。

支那全國死清光都無人可憐。

到時要大家把守邊境

彊腦

冇用，香港人不讀歷史。

當年無爆嘅日本，世界第二，依家爆左30年，人地依然世界第三！勁到仆街！

G拿未日到啦

逢9 中國會有大事發生

2029年共產黨滅亡

一個出手頂幾個

有一個上海年輕人跟我們說，上海的河流是髒的，空氣也是髒的，他剛畢業買房，他的月薪是一萬人民幣，

連香港個市都有機係金管局托住，用到咁上下就可能捱唔到。下個死線是取消區議會選舉，國際評級一定插水，到時加速外資流走，可能聯繫匯率都守唔住。跌破10000不是夢。

聽落好誇張，但老共為保政權、做事就係會咁極端、不留餘地。

認真四五年內
老豆之前有fd喺廣東度
做類似矽谷嘅園區做經理
幾年前勁多日資公司
我去對上一次去係半年前
已經係死城咁

人民不敢花錢，紛紛把錢存銀行

光復東莞，刻不容緩！

聽左10年啦都仲未爆

支爆來了

黃賭毒

呢d文不嬲都係就地取材。10年前咁岩金融海嘯，未以金融海嘯做題材。十年後有貿易戰，咁未以貿易戰做題材。再過多10，可能搵世界末日做題材添

所謂蕭條到而家
我理解係日經指數追唔返當年高位
日本企業轉趨低調，或者用國外公司黎壓低自己紙上價值

我指整體經濟軍事等國力
文化輸出當然仲差日本好多皮

知唔知咩叫國債？

有， 元素周期產物，厲害了 我的蟈

真左膠 講價值觀
慘過浸做

差佢錢其實唔係應該更加想佢死咩 咁咪唔洗還
仲要支那都成日走數

會唔會變到日本咁？
我要支爆呀

同全民大煉鋼差唔多道理
全部勞動力去晒做流水線工人
加上偷偷埋埋啲知識產權

冇5-6000咁多掛

之前同個大陸fd傾計
我話華為旗艦機一部都唔平 愛國人士都幾捨得買
佢話一般人黎講大約2個月人工 大陸人都捨得買貴機（包括其他牌子）
所以我估一般人每月搵3-4000 左右

其實十幾億人生產力既國家整體黎講有錢有咩咁難明

中國唔夠兩成人坐過飛機

咁快？有冇咩原因？

其實不想中國輸，但也不想中共贏

又係飛機POST

仲有千千萬萬嘅女做雞去賺返外匯

中國都仲借緊世界銀行錢

貿易戰先打左1年，咁快覺得打完，我覺得起碼仲兩年打啦。
當然美國快d解放香港，掛名支那地方實權在美好過啦。

講左有無廿年

海底撈
一秒變成新加坡首富

大紀元同新唐人 d 文？

我畢業有成皮人仔

做美團果d有成皮野一個月，但做到隻狗，朝朝番早夜晚收12。
三和大神果d做工廠每個月計埋ot應該得4，
5000蚊

一畢業

講真呀
如果中國真係咁有錢呀
香港都唔會有北菇雞啦

中共死八千萬人會點？

我都想支爆
但大佬呢d文都講左十年都有，真係狼來了，娘子一齊出黎睇耶穌
高燈仔連燈仔愈燈愈唔爆架
靜靜地由佢爆啦唔該

乜鬼嘢轉自Fb

邊個寫，出處乜撚野都冇，share垃圾飛機文

聽講唔會過到73週年

航拍機點成為生活必需品

GoPro都尾水啦

賺錢救國不離能源糧食原材料

未踏入中国領土已經被海關沒收左罐五餐肉

支國領導人係小學雞

唔好打飛機喇

Push

條女未去過，諗住11月美食節同佢去下
但驚唔知會唔會好似大陸咁嚴查
利申：其實我都只係去過一次

13 億人每人捐100 比中共都大把錢

呢本已經完全唔適用
係睇就睇中國潰而不崩by 何清漣 程曉農

借返黎

呢個飛機打左十幾年點解仲未射得出
劣到鳩都爛

你捐美金就話姐 你捐人民幣中共不如自己印宜家推虛擬人民幣 直接改data仲快啦

人哋仲要用大半份糧供樓
而樓價推到咁高
根本就係畀共產黨啜水
冇人消費=冇經濟活動
同埋大陸GDP比例
服務業金融業科技佔勁細
全部都係砌下石屎咁
個經濟根本就扭曲晒
共產黨呢10年內爆係一定

最慘係嗰啲供緊樓嘅人
第時一爆真係會勁多人自殺

捐美金都得啦

聽左十年，幾時姐

好! 很好!

我鄉下親戚有個養女當年就係養隻牛換返來，果陣佢仲係bb女來

今年嘅大紅柑都未夠鐘收成喎
係曬緊青柑定拎返上年嘅喺度曬

或者唔係曬緊新會柑呢

海關收埋自己開餐

支那，or大6

前一兩代啲中國總理全部溫和派
都係食吓夾棍 貪污下就算
依家上咗個想做皇帝 玩極權
支爆真係不是夢

不過美國唔會想支共一嘢爆
真支爆真係可能第三次世界大戰
依家佢淨係想中共認契弟

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

我地要堅持

到時無嘢食
仲有力咩

我feel到....如果一爆,
全國會暴亂, 搶掠, 香港都唔會例外
到時睇下邊個地方有外國幫
一有外國幫就會全部人沖哂過去

雖然年年話支爆都無爆到, 但唔緊要, 我地一定會撐到果一日來臨

大紅柑唔係近十一月先有咩

我只係想指出唔係所有中國公司係外國都搵唔到錢

希望真係有生之年, 可以睇到共產黨滅亡....

藍絲唔會睇得明

又有人打蛇

ys
正是要做同解決既野
做中間人
會有人取代到你
到時就含得
但我地政府d狗官 唔比我地自己人發圍做輸出

隔離台支爆巴，講左成十年
爆未呀，DLLM

好yeah

支爆前必先港爆
吸乾香港才有機會支爆

日本真係傳奇，二戰後神憎鬼厭
但用左幾十年時間又成為全世界最受人尊敬
反之強國

咪天真喇, 大陸根本無取消, 只係轉左形式, 之前用公安警察字眼既圍板叫人入去, 而家係搵左一個唔顯眼角落用白板圍一個區, 再叫人入去查, 望落無咁礙眼但一樣查後生仔, 我過關見唔少

所以呢樣就係點解個trade talk一直搞唔掂嘅地方

唔講以為佢做左政協副主席

冇事會發生
毛澤東殺左8000萬人而家一樣被支那仔當神咁拜

邊個寫 要fol
講得太好

放心,中共的掌權者會死攬權力不放,直至一息尚存

sorry, wrong post

G爆！

雷明登個po ?

唉, 廣東珠江流域例如順德係漁米之鄉
而家渣都冇

same here

種嘢唔係咁簡單
靠要經驗技術工具時間
咁多年大陸人唔專心發展同扶持下啲農民
一時三刻要自己種糧再應付糧食短缺危機
咪即係臨渴掘井

所以大陸似係冇能力種咁多農作物供養全國人
多過啲有毒土地種唔出嘢
中共視人民如草芥，俾啲有毒嘅嘢人食唔出奇
而家問題未浮現可能係仲食緊儲糧
要等到儲糧食晒又冇錢買糧再爆煲
唔係兩三個月嘅事

支爆支爆支爆

支爆前應該會四分五裂
始終地方大，總有地區可以獨善其身，唔想比班北佬拖死
上海，兩廣應該會掉轉槍頭

其實人仔一萬一個月有樓唔駛供已經可以揸車返工
不過香港同深圳人工水平仲係有一段距離

炸藥有，火線有，差在邊個去點火

貿易戰係唔係呢？邊個會知？

屌～爆未丫

咁你冇俾狗逗過就應該冇事
唔明問我囉, 教你點避遊客區
咪撚去路氹城, 包你後悔

細過果陣返去 仲有種鹽
即係引海水入田 ，再蒸發 拎鹽

仲有河流引水種菜
而家變晒種樹.....

近呢10年 ，大灣區 轉左好多養蠔
因為海水太污漕，反而養到蠔
所以返大陸食蠔真係弱智，全部都係沿海 重金屬 屎水 生化水 養出來比你食

共產主義國家竟然捱到70年 已經係奇跡

人類社會最大敵
失業

唔怪美國怪咩國呢？

大家一定有命見到 , 放心
等緊中國好似蘇聯咁解體

股市不嬲都係平衡時空 你睇香港搞成咁個市都係無乜動搖就知

燒山一早燈過

燒山：中國經濟十年內都唔會崩潰

呢樣我真係信

好簡單, 講蝗話唔俾入
粵語人係香港需要

前蘇聯都只係69年政權

好易明
貿易戰就知
中国出口美國 4千億美元
美國出口中国 好似500億美元

仲有金融上市既錢 國際市場賺既錢如華為 大疆 聯想

唔係經濟壓力邊可能忽然態度180度改變

支爆就梗，唔知仲要等幾耐

大陸真係好痴線 聽講依家仲有賣自己個女呢d野存在

十二月

唔該你先
到時決定去就麻煩你

其實4,5千包食住已經唔錯
反而班三和大神日結真係好廢

輸出難民危害世界 支那人最鍾意用呢樣野威脅

係

而家仲一地舊改, 係咁拆舊樓
推到個泡沫極致

trump一定要消滅中共，歷史留名

係咪大妓院啲飛機文

流浮山本身就係養蠔出名
但對面南山一發展, 搞到後海灣水質唔掂
d蠔搵鬼食

鄭州幾時繁榮過？唐朝？

返大陸食蠔真係痴撚線
人哋養蠔嚟清垃圾，啲人就走去食垃圾
正常都食到變弱智

仲有個陳皮交易所添 等爆

究竟支爆先定HUNTER會完先?

同我想法一樣，問題係香港人支唔支持到咁耐

老年換高登

你到底知唔知美國將支那列左做貨幣操縱國

權貴高官就拎住一大筆錢去外國享受人生
留返班賤民喺中國度受罪
有心嘅仲可以靠大筆資金同人脈返去繼續操控政權同賤民
大陸班賤民一日唔覺醒
只會不停循環

挑, d撈閪最鍾意食小龍蝦
但呢隻物種一向鍾意食垃圾同埋污水生長
真係垃圾食物鍊

今年五月有兩個內地神秘大粒佬嘅電話錄音流出，裏面講嘅嘢都唔算係乜嘢爆了都係可以搵到嘅資料但係都證實左，內地經濟真係就嚟硬着陸

神秘高官曝中共黑幕：苦日子来了，能逃快逃吧

有少少同意 14年都睇過，但到而家仲生鈎鈎

成日講支爆點點點。。。不如反向思維
中国點樣先唔會支爆

個人覺得中国搞緊既china coin 可能係一個方法！

中國點解出口咁多都算輸貿易戰
利申：乜都唔識

澳門陳皮交易所

呢條中學生製作嘅文宣動畫片竟然冇人知？！

30%-40%=苦日子来了

D小龍蝦 全部都係垃圾 化學野 餵出來
係支那人先鐘意食

Warren 選到可能更快
biden 不了

80億美元

好想支爆，但成篇野都只係推論，無實據，又一篇飛機文

支爆聽住先

呢幾年陳皮變成泡沫
遲早會爆

你諗下支共折磨咗成個中國範圍以至全球70年，再過幾年就收皮真係老閪都屌撚住佢

日本本身有個底，根本冇死過，支爆冇內亂我都當佢贏全國屌屎忽

而家咪係 冇文化冇智識既人鬥有文化有智識既人

廣東人唔會食, 多數係湖南四川人食
多數鍾意用辣味冚左陣腥咋

真係爆左先再講。聽左好耐喇
又冇數據，又係轉貼fb

其實強国出口 仲搵好多
歐日美 尤其出口美國搵好多
1年出口美國都4千億美元 未計歐日澳加紐韓 同其他
要工廠同產業鏈搬走晒 截斷強国收入先收到皮
3年後再講

另外強国係美國上市 香港上市又可以呃錢
仲有強国品牌 有少數係購國際錢 大疆（壟斷）華為（收皮中）小米（賺窮國錢）聯想 海以 青島

上面果條擺明大陸仔 講嘢九唔搭八

由高登聽到黎連登啦

咁似大紀元d野既
佢地又講得冇錯

要強国產業鏈搬走晒先再講支爆
產業鏈幫強国搵好多
3年後再講
無咁快

匯率操縱國

諗？諗你娘親咩。。連登仔你入到境先講。。你咁乜黃。怕你連船飛都蝕埋

其實走緊，sony 三星去晒東南亞

任天堂都係

支爆係誇張，唔好再打飛機。
俄羅斯被制裁一樣活得好好的。

睇走勢，共匪經濟雖然會大衰退，但有大量回血手段。
只要不出現滯提，重創金融信譽。

共匪操控人民幣匯率，喝人血食人肉，
都仲可以活30-40年。

除非立即有心人爆單大野，揭發銀行（金融）大醜聞，
加埋變種蝗蟲，新型雞/豬/舉瘟同時出現。

真係走晒既話，有幾多人會失業？

貨幣操縱國又如何?支共都唔怕

現在進行式 唔係完成式

一個死肥佬成身肥膏 捱餓堆脂肪有排消
消晒脂肪先入肉有性命危險

而家都未開始燒堆脂肪或者岩岩燒

3年後再講

呢D淨係大廠，仲未計D中小企
點解話呢次支爆咁似 係D廠走得真係好勁呢次
印象中係第一次咁

都講左好多年了
但爆極都未玩完
因為香港啲銀行泵水上去啊dllm
俾人盈警嘅東亞病夫銀行
你借比支那企業個62億追得翻未[url]人[/url]

吹到咁撚大你入過街市未
d支那菜心都仲係10 蚊兩斤呀

支那唔係種唔出大豆
而係個個都炒樓無人肯種豆咋

我信燒山，3年

爽住爆啦

實現支爆 必須實現港爆

正確

雖然都好想見到，但冇乜數據，
似飛機文多

土地有毒就唔可以種菜種糧食?

少年, 你太年輕了, 知唔知支那有種菜叫做坑渠菜

你有機會去深圳東莞D工廠區行吓, 你會見到D黑色臭河坑渠排水溝旁邊的爛泥地上, 不時會種有一排排綠油油的青菜, 這些不是綠化帶, 而是附近工廠打工的農民工, 利可閑置土地同工餘時間, 發揮農業技能就地引水種菜的私家菜園

咁種出嚟D菜有毒同含有豐富重金屬, 所以佢哋唔會自己食, 種出嚟買俾周邊的工廠飯堂小館賺返D現金外快幫補吓咁啫

好明顯破釜沈舟咁自殺不過拉埋香港死

東亞病夫

再加上
有fd早三年係大陸開發宰豬機械技術
不過呢一年豬瘟影響 根本無豬係健康
佢仲話中國啲豬一有問題 接近世界有一半嘅豬都唔要得
佢要向外入口豬肉唔出奇～

曙
同問醬油

Coming

左手交右手既意思，中國比錢，外國洗

同意, 我都估5年內
所以成日講2047實在過慮

我13-14年開始留意中国泡沫經濟體
十年時間 2023-24應該都爆硬

呢個真係到時至知

到時話之佢 , 只要香港唔再群埋支那度就得

自己印
再轉港幣 再轉美元

點會吖，我聽燒山講一定過到73年

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

10月15日籃球之夜
今晚七點半修頓見

其實唔好FF支爆，事實非常難，除非全球想佢死，否則以中共財政係好難出問題。頂多係叫放缓。

四川話晒天府之國應該都會自己獨立

呢個就要靠更多嘅香港人覺醒

多謝燒山

香港的整體食物供應超過 90%為進口食品。內地是本港最重要
的食物供應來源，尤以新鮮食品為然。本港 94%的新鮮豬肉、100%
的新鮮牛肉、92%的蔬菜及 66%的雞蛋來自內地。至於新鮮水果，本
港的主要進口來源為美國、內地、菲律賓及泰國。

TLDR

馬沙： 支那人最終都係要自食其果，為破壞地球而親自去贖罪。 支爆就當係俾地球休息一下啦。

快啦屌

俄羅斯都叫有啲蘇聯時期嘅軍事科技可以食老本吊住條命，日本就有軟實力仲有間罪大頂住下，蘇聯同日本都叫有啲家底爆起上嚟都有啲野吊住條命，支那爆起上嚟有啲乜？ 啲廠走撚晒真係回到解放前

一邊你們還有黨啊一邊走資

好驚支爆d支那又湧晒入黎

以俄羅斯既資源 土地 少人口 鎖國一樣活得好好地
所以我覺得俄佬啱行計劃經濟鎖國多d

中國就 耕地唔夠 鐵礦石油依賴進口 又多人口
先天上就係要同他國貿易先有運行

又黎印度都係民主國家，希特拉都係民選呢啲偽命題？
咁我換個角度講，全球前20最強嘅經濟體，係民選國家為主喎😂

過埋出年新年就知有幾多廠執

雖然係打飛機文
但我樂見

加油 倪匡話佢唔想死住都係為左呢一日

譚仔口音呢

not likely

有生之年見到
香港民族誕生
中共倒台
香港建國

上一代跳下舞跑下馬就夠
我覺得我地呢一代人好幸運

典型廢中答案

咁老老實實, 以前香港有料之人母語都唔係廣州話
反而係四邑、上海人
廣州人係後期先有

其實依家嘅中國依賴入口嘅程度等於當年日本依賴出口嘅程度

可能在投出去以前就會自爆！

個貝加爾湖同埋西伯利亞夠食唔知幾多代人

lalaland 經典一役 燈力強大到解釋唔到

其實中共仲可以用不同財技去解決，
但始終有用完既一日，
我唔敢講佢呢幾年一定仆街，
但一定捱唔到10年，
只要西方國家唔好半途而廢

香..

中國製造2025
而家睇返真係人唔笑狗都吠啦

lm

果D讀唔成書又想搵到錢咪做雞囉

就用新疆啲營改建做難民營

藍絲: 你地唔好抹黑中國 中國強大 5G已經超越美國 (美國已經研究緊6G)

宋朝 汴京

被你發現了

我愛支爆🔥🔥🔥

咪再打飛機真係爆咗先開心

到時揾人喺香港邊境殺畜牲

係好過 唔係！！

大陸人未見過群眾可以殺警反抗，家下香港人示範比你睇，重咁堅揪!

好掛住佢
佢有無嚟連登？

睇下就算了

twitter日日要retweet

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

究竟係我地呢D後生死晒毛, 定中共崩潰先

只係行得太前

中共爆內戰
台灣就可以名正言順咁光復中華
前提係完全杜絕共匪入境
等佢地內戰到咁上下
就可以由福建進入大陸

見證自己民族滅亡不是一件美好的事嗎？

唔好比假希望我呀

我個fd做倫敦金話仲好鬼多蝗黎買

舉
羊瘟

你點知㗎

有生之年必見共產黨倒台

無法fc既今年北戴河會議小道消息，唔使咁驚奇

呢個真

呢啲文真係睇完笑下就好

係，日本公司海外投資好誇張，暗地裡買起左好多野

經濟只係冇增長，本身個底仲係好厚
日本本身工業科技勁，出口好多野俾全世界，唔會好似中國咁要依靠內需

我哋一定唔可以輸

如果中國可以捱得過呢兩年外債高峰期
之後要爆就冇乜可能嚕

就係咁要死捉住香港 無香港佢咩都發展唔到 科技進唔到口
屌你老母借我地做窗口

哩d新聞我10年前係高登已經日日睇緊

想做啲手段，令佢快啲冇錢

on9冇得救

經濟再幾無增長，都保持住世界第三大經濟體，人均gdp 50000美金，痴撚線咁勁！

你唔知國債係乜就去google下先

小心仲有一種人係和平愛好者

群眾運動就消費到
班弱智小粉紅質佢地食屎都仲得

果陣中國有巨量低成本人口, 土地, 乾淨環境, 向各國開放歡迎在此設廠, 唔介意污染環境, 之後咪變世界工廠
到左呢家百物騰貴, 份人工10年冇升, 養自己都難, 所以有工冇人做, 相比之下東南亞國家更低成本, 個個轉晒果邊

我淨係聽咗幾年
00後

咁美國點?

問左富奸未？

年年都有呢啲post
幾時先可以實現

事實上國際社會未必想中共死住，尤其美國

192幾年咪爆左次啦，次按又爆左次。
人地政府有問題就換，經濟有問題就改。
但....中共可以換嗎？

一定唔會爆 因為資訊唔流通 加做假 中共想點都得

嬰兒潮嘅農民工開始老
人口紅利開始轉化做社會負擔-人口老化
下行得好明顯

暫時睇共匪點樣拖長個炸彈黎爆
用匪話話黎講
如何令終國經濟軟著陸而不是硬著陸
胡溫時間已經開始準備
小學生就唔知……

好啦 原諒我文科仔唔識econ terms 我意思係仲有好多國家爭緊中國錢 淨係講一帶一路嗰堆都夠多

仲有 就算冇人爭中國錢
中國一個唔該收哂所有大企業
你都唔夠佢玩啦
所以咪發夢 打好場仗先啦

文革大饑荒2.0

支爆由高登講到連登
希望終於有機會睇到

天理循環

我識得人大陸開廠，美國加稅無得全數加落買家度，因為價錢貴可以搵其他國家製造，佢話依家張張訂單都蝕。個價只能慢慢咁加上去希望唔好蝕咁多

倉底啲果皮擺左一兩年就要曬一曬 唔出奇

支爆呢個名我細細就聽過呢個名

終於要爆喇

藍屍都係勝利球迷

支那冧左佢地仲黃撚過我地

這位清心如明鏡

第一，巴打，一帶一路果契弟你精，佢都唔蠢，佢地集體唔還錢比中共，你可以點？收晒人地啲資產？得，睇下你接唔接管到人地國家嘅內政囉
第二，中國買嘅美國國債，係按年分紅，到期先還本錢，你無啦啦放晒啲國債，係國際市場買返，唔係美國要比錢買返！而且你岸鳩鳩放美債，人地只會低於你買入價同你收。
你咁岸鳩放美債，對美國一啲傷都無，仲要蝕差價，比人地執平貨。
第三點，中國嘅美債，係佢外匯嘅一部份，你放晒啲美債，無美金係手，印啲人民幣同人買野？你係外國，你收唔收？
唔好比中共呃到喇，一帶一路已經破左產，中共家下靠外匯儲備係到絕地求生，仲要不斷流失緊，醫返都晒藥費

希望有生之年可以見到支爆

x 2

李+X 真係有預知能力，富豪之中，唯一得佢可以笑到最後

根本見唔到中國有乜嘢實質産業可以令佢地再發展
除咗科技産品, 不過嚴重依賴其他國家嘅配件, 又有大家對中國産品嘅不信任

真係想問呢個世界債主定債仔惡啲

美國

個d係窮到冇書讀 d雞出城做雞都要寄錢番鄉下

thxxx brooo P牌不能作正評 唯有手動正評你

因為加入WTO

飛機文，不過我鐘意，幫推。
打完飛機就繼續抗爭喇各位！

因為佢哋會走資落黎
變相頂住個市同樓

如果印銀紙可以解決一切,世界最大經濟體應該叫津巴布韋

點樣應對大陸人走難落黎？

所以原則上美國係咪可以永遠強大?
我成日都覺得美國嘅出現係改寫歷史

香港應該係最後防線
如果香港都收埋皮共狗連錢都洗唔到

兄弟我都係文科仔，但有D野真係要識，一帶一路國家想佢還錢？唔好玩拉，命就有條。 依家中國負債係gdp 3倍，佢手上嘅美國債券係令人相信佢個貨幣(人仔)，如果唔係 憑咩信你人民幣， 加上依家人民幣印刷速度不斷加快。 如果真係突然間有啲重大事發生……

推。。。

咁世事never say never 嘅...
民主政體都唔係完美，只係佢有比較強嘅改正能力。
極權就唔使講all or nothing, 無彎轉

以前國家無印
所謂共同體

但係而家國同國既連結愈黎愈深

可能遲早會有AI而人類一齊出黎對抗

當年有咩徵兆

年頭聽到年尾

歡迎美帝黎拎保護費

討論完

你同燈神估既一樣

咱們是有骨氣的支那人

令歐洲日本幫手制裁
杯葛強国產品

唔係話又唔想買啦咩？

我一世人的夢想

點同, 支共有核彈, 蘇聯用呢招玩美國二十年

哈哈....玩完廿年自己收左皮...

支共可以再玩二十年都麻煩啦

無link你話lomo都得

一早講攬炒
而家先黎驚？

真。求教
但美國近幾年都唔係不停印緊紙幣咩? 咁其實美元嘅狀況同人仔一樣㗎咋喎
定還是係因為本身美金比人仔有相對穩固基礎 所以穩陣過人仔?

咪係lo屌
唔好再send fake news 啦on9
帶風向 屌你老母

講左好多年都仲係等緊

所以我好支持到時三萬黑警係關口做人肉圍牆的

快撚啲爆

師兄好簡單，每年印刷貨幣數同gdp有關，gdp增長速度追唔上印刷速度就會造成貨幣超印，超印最明顯後果就係貨幣貶值、通貨膨脹 e.g 委內瑞拉 ， 貨幣印好多， 但係冇人信佢。世界上最多人信嘅貨幣就係美金

世界既石油商品市場都係用美元結算

香港咪只升不跌

最驚到時13億死窮鬼向全球宣戰想掠水
就算9成9畀人秒都麻煩

我唔係燈神 唔信台長講野？

餓死晒啦

台長邊集講？ 我都想聽返

得閒睇下打飛機
回回血好啦 唔好全部信曬

等支爆

收到風今年啲柑貴咗兩成

你要高地價，必須將土地價值最大化，唔起多幾層，點推地價

新會陳皮出名，係因為啲新會柑，其他柑曬唔到果種味，而且佢做陳皮好多年，越係存得耐越值錢，自己曬點keep幾十年

因為佢地覺得生女=蝕本貨(我唔認同)

有啲難度，始終香港地方細原材料又無，小港口唔靠中間人角色，食唔起咁多錢

由朗咸平秘密演講睇到而家

自取滅亡
害人終害己
香港人加油
保護依片樂土

佢自知單靠世界工廠唔會長遠，所以佢咪要轉營，轉做高增值產品，人民幣國際化同轉內銷，不過衰L咗。仲要雄心壯志比人發現，美國即刻打9你

佢而加嫁咗比有錢佬啦

其實部分地區霧霾有改善，叫好咗好多，不過因為之前霧霾問題太嚴重，國家用冷處理方式，啲人先少提，之前其實係嚴重好多，因為大陸自知污染嚴重，係有做到嘢，不過落到下面啲人執行力就未必個個咁得

NO, 發窮惡，最窮必定係人民。

10年前中美關係﹖
今年中美關係﹖

經濟一差，年收就收皮，但負債只會有多無少，還唔起就賣嘢，市場多嘢賣，個價又變低啲，賣完都唔夠還就破產，不過呢個係西方正常國家情況，套理論落到共產封閉國家，又另一種玩法，只要唔怕餓死啲國民，其實可以頂好耐

我十幾年前開始聽起

佢地走得快過你同我

聽咗十幾年

吹左十幾年廿年 到底有生之年有無機會見證支爆呢

唔會有人宣怖幾時爆的。
支爆係個過程
大概已經開始左。

歷史學家經濟學家先會響爆完，復完既時期總結由邊段時期為之「支爆」

老實講，要爆就快啲爆，如果香港慢爆，比曬時間啲外國公司搵地方泊，落地生根，香港要回氣好難。

自己用錯啦
你睇住香港滅亡會開心？

10年前既文copy 返出黎?

支爆都講左十幾年

支爆講左十年

幾千萬人餓死都無事

可以FF啲咩？

我是大陸貧富懸殊好嚴重

佢之所以有改善只係因為唔比窮人燒野取暖

所以你睇新加坡依家幾積極

傻豬，遲下有得清算就好快快手清算解散佢好啦，然後禁止佢地離境先
守關口梗係唔係叫佢地自願守啦，搵方法等佢無得走

中共絕不會爆，我聽人講香港樓不會永遠升聽三十幾年。就算現在樓價都無跌。信支爆不如信自己好過。

支爆頭盤一定係港爆

好似one piece 和之國

希望今次真係支爆
天滅支那

依個我更加唔明，三四千人工可以買咁貴電話，所以我有時覺得佢地係咪有好多政府津貼，我係傻仔一明，可能係一個好愚蠢嘅問題，請唔好見怪！

利記奪冠潮文召喚

人權問題 污染問題 滙率問題講咗幾十年啦

嗰時仲好興保外就醫收留維權人士去外國

另外仲有左膠最反對既一孩政策

人口老化嚮中國係死症，完

你個國家仲要唔歡迎外國人

咱們人民都賺多了兩成 沒事兒

豬肉價格急升

中国又贏

水唔飲得唔係第一日新聞
因為每戶都買水

而糧唔夠食都唔係第一日

放心 同類文章非第一日 佢唔仆街唔分裂我唔會開心

美國爭中國唔洗直接還架喎
美債全球通行，中国鍾意咪套現囉

同埋一帶一路國家啲企業俾中國收曬都冇撚用啦，都冇經濟價值，得軍事價值就好似斯里蘭卡個港口咁
好似銀行呆壞帳債轉股咁，俾你收返啲股權返黎，都係冇現金流

03-08 支那明顯係扮死狗養生，仲執緊80年代尾-90年代中期既屎
08-16 黑鳩做美國總統，前所未有地「尊重」支那，放任支那滲透歐美，自己印銀紙但半鎖國控制國內物價，對外出售廉價勞力同材料，支那亦都係呢段時間GDP超越日本，追美國
侵而家只係，撥亂反正，將支那經濟導向返市場經濟，然後要佢承受正確規則下，QE既惡果

飛機文多，如果係真既.....我睇到第一句人們都把錢放銀行了。咁....中國有排都唔會衰退放銀行既錢就是國家的

起道巨人牆

公司係外企 但專做中國市場 香港最近無乜人買野 加上中國以家咁 生意差咗一半
不過中國都仲有好多中產未死得住 小康應該未受影響

領導好，領導驚唔驚人身安全受威脅？

今年春天經濟學人有專題報導過中國嘅地全部有毒，不能耕種。要人工排污排毒，係有方法，不過成本好高。全世界加埋都唔夠錢令中國嘅地再次適宜耕種。

美元背後係你可以買google,蘋果，esso,美國藥，農產品，cpu。。。。RMB可以買乜

香港收皮 大陸都未收皮
除左打仗睇唔到有支爆既可能性
佢地太識隱瞞維穩
大陸人又咁易呃

食哂兩家茶禮

人仔只要肯大貶值 啲外資又會肯返去開廠

就算要十年，二十年，起碼香港下一代可以見到

琴日同班大粒開會，一坐底就聽佢地問大家最近國內生意有幾唔點

十年前都聽緊人講支爆希望有生之年可以親眼見到
不過一支爆香港都大鑊，難民、省港奇兵、政府分分鐘要科水等等都會燒到香港

誠哥一定可以見證到free Hong Kong 嘅一刻

依家係中國要脅到美帝霸權，兩回事

其實香港人都唔算係識得尊重人竹(尤其係年輕人)…

事關香港人好鐘意用外在嘅嘢嚟衡量一個人嘅價值。

中共其實點解會收皮
唔係仲有騰訊 華為 淘寶個啲賺外國錢咩

冇得係城市打工咪被迫上山下鄉 唔得就再搞d痴線改革 殺返一億幾千人 冇乜可能捱唔到四五年

咁有幾唔掂呢

好懷疑次次聲大大話買幾多幾多野
之後又唔買 其實係冇錢買

人仔 國際大把國家要

主要講緊生意轉移 行家工廠執，同埋本身有間行內幾大下既諗住上市
點知都上唔到而家，同講下過年後問題會浮哂上黎，而家係格硬禁住

根本可以進步發展嘅核心民主自由一樣都無。
無自由就無創意，談何發展。

人仔係國際市場可以買咩野？中國雞？

你都on9 支共有足夠美金佢鐘意點都得.

你都on9 支共有足夠美金佢鐘意點印都得.

邊個國家有足夠美金，佢都鍾意點都得！
咁支共邊樹有足夠美金？
仲講唔講人仔國際大把人要？做咩又無啦啦要用美金？

希望真係有生之年可以見證支爆

軟著陸
即係我唔要比人打死
我要安樂死

諗定割邊到未

火d爆啦

支共現在還有足夠美金, 因此可以支撐人仔.所以人仔大把人要

遲D就唔知

日本,歐洲大把人要

你生活係平衡世界？你慢慢J

未到平衡世界, 不過見到老銅太古城仲有好多支那

生活在阻膠大本營的港島中產區

歷史一定會永記呢個 垃圾時期
古代暴君昏君 極其破壞之表 不用數載可回復
支共係破壞根本之深 萬世難復
睇下後世點屌柒 支共班畜生 鞭屍都難泄恨

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

收鎂嗎

支爆講左十年.............................

好似上個月電視仲介紹咁 而家仲值錢過啲金

篇文個態度仲係度求人良心發現
又用愛感動共產黨呀？

聽住先

Lm

大家主動抵制一切中國牌子啦，加速佢地仆街

D規劃亂鳩咁黎，地大脈博，犧牲農地都要起埋一堆高樓大廈又無人住，迫單家獨戶上樓
個個暴發戶揸住舊錢巴撚閉不事生產、研發
成個中國ON9抄香港，學人全力發展第三產業
忽視自給自足既重要性
你財大氣粗，有錢人地都唔賣糧食比你
等鬧饑荒啦

唔好啩仲要等咁耐

劣到鳩都爛

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

賣賢買iphone

認真 佢地冇左黨...
我真係好驚佢地衝晒黎香港

重你老母 之前咪有手足整左來源圖
係港共打壓只可以進口支那垃圾貴野咋

唔好再搵人啦 自己家園自己守護
對抗支那 你我有責

有乜撚野外國人會想去支那
得番非洲黑鬼 不過非洲黑鬼一多就會打仗

應該會搵左澳門先
香港比下去了

支那豬百毒不侵 14億豬一豬飲一口飲撚哂佢咪唔使成本

大衰退吹左有無廿十年⋯⋯ 狼來了⋯⋯

講到而家好似冇支那豬入侵咁

一定會
而家就係團結香港民族死守家園既時候
班支那畜冇性嫁